大家記得機場建設費嗎？（三跑）

長途 160
短途 90

今日波叔話資助你 120 去旅行
即係公帑幫你出錢起 3 跑
成個 project 完全繞過垃法會

不得鳥